藍田有手足俾呀伯割頸？

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

......

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌啊有無人知道發生咩事

割頸其實已經唔係傷人, 而係謀殺

推

我都想知

咩事比人跟。。

Shit, 啲狗用返同一招。。。但只會charge最低既傷人

咩事又謀殺

睇下會唔會告集體打鬥

仆街

有冇傷到大動脈？

藍田好L多柯創盛 die hard fans

不公義裁決

而家啲死廢老想玩謀殺

咩事

係，push

我屌你老母 死廢老禍港

屌 幾時識還拖

匯景都有呢班廢佬? 肯撚定係其他村黎搞事

有無廢老圖

割狗就傷人17

有冇廢老圖

又Block 一隻

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

要宣傳途人要幫手

班阿婆阿伯走甩咗？

睇tg話係popo被割
個阿伯跟左佢一個星期

邊樣先真 希望係呢個版本

佢好出名既五毛 你依家先知

我都睇緊 但無再更新情況

究竟發生咩事?

多謝提供

搵cctv召喚神獸

屌

希望係咁

希望係

所有有份打人嘅藍絲應該要入Magnitsky Law list制裁
佢地根本係恐怖份子

抵你溝唔到puuiki on99

唔撚係啊
啲廢老痴撚線

希望阿伯係勇武

係唔告呀伯只會告手足

telegram group send出嚟嘅廢老相

個個post隻三毛都留言

真的以為自己係統治春佢地只係執法者

有可能咁正咩

食屎啦屌你老母

咩事？？

屌你呀伯都就入棺材， 做乜搞咁既野

clss push

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

係真唔係啊
係嘅話唔割

咁即係點呀 亞伯割popo定亞伯割寶寶

cls

梗係手足啦 popo有棍㗎嘛

屌你老母

想提早報到

綜合各方消息，睇黎都似係手足多
仆街廢老

要獅鳥

屌 班痴線廢藍政見唔同就想殺人 次鳩次都主動出擊
我地還手論變到好落後

割到咁點會係廢老

鄉黑多

真 好事永遠炒車

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

push

左膠又會出來

反抗

謀殺啊屌

手足們都要留意下企係身邊既廢老

手足有無事

下？

鶳啦

等睇黑警點講

你老母都係

呢啲人要比屎水佢飲下先得